香港仔去元朗最快係搭咩

聽日比人調咗去幫手
返9點 搭咩最快

的士

搭地鐵出上環轉巴士

107紅磡轉西鐵

西鐵加地鐵

970X 西隧轉968,正正常常應該一個鐘車程入到元朗
長期返元朗想慳d 可以買九巴月票搭7/71/91 去上環轉968, 不過平均可能耐多15~分鐘

直昇機

搭船

Call sick

心態正確！

超音速戰機

Daddy架直升機

968一程過

搭旺角紅van西隧落,轉968...咁玩應該最快,但好貴...

去銅鑼灣轉紅van

樓主開完個post，拍下蘿柚就走撚左去

堅尼地城轉58小巴?

107經銅鑼灣，最快應該係轉117，過咗香港仔隧道再轉？

飛機火箭

自膠睇咗元朗去銅鑼灣

970x去柯士甸站轉西鐵會唔會快啲？

仲安全d tim

thx

最後107紅磡轉西鐵 多謝各位